覺唔覺馬會好撚狗

又低水，又少波賭，又成日唔開門

我自己就唔撚屌佢，個個星期收錢，理hi佢

而家閂埋門場場做馬你都耐佢唔何, 唔賭丫笨

光兄，你係邊到玩？

係屋企度六合彩, 期期買20蚊架我!